［鞭屍］當日跆拳道黑帶13拳打不還手

當日咁撚型，和理非拍手叫好，縱容暴力，種下今日的禍根。
請好好反省。

不割蓆、不譴責、不篤灰

你咁多野唔賴
淨係針對人地黑帶
曲住黎譴責

垃圾post

收皮啦
低質3毛
又BLOCK一件
單機啦7頭

叫你地反省呀